又黎啦又黎啦，左膠癌上腦班人又捉鬼啦

睇下連登啲post?
全部都話前面嗰啲係鬼
又話低質示威者乜乜乜

俾左膠揸旗一次活動
全部人嘅左膠癌上腦上撚到呢
起鐵馬都變埋鬼

距離勇武心灰意冷收皮不遠了

泛民大成功

黑警成功左了
個個都自己分化自己友 自己唔想衝就唔比人地衝 驚既咪自己走先
不分化 不割席 不篤灰 實行左2個月 宜家比班狗搞一搞 就冇左呢回事

只係俾左膠揸一次旗咁大把
即刻成個活動就推左去雨傘後期

再加埋左膠配合，成功令左膠癌擴散

灰ed,最大願望係同左膠攬住一齊死

無鬼，完

呢個真
要死，我都要攬埋左膠一齊落地獄

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

對住呢D言論已經無視ED, 其實連登呢, 就唔代表現實既, 講一句有鬼好易, 帶風向帶左兩個禮拜盲既都識分拉大佬

up

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

左膠先係鬼

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

樣JUST DO IT 掂啊

唔好理，照做
阻手阻腳打埋佢